# jobana-api

### Установка зависимостей проекта
Для запуска проекта необходимо установить все зависимости проекта из build.gradle.kts

### База данных
Проект взаимодействует с базой данных через СУБД PostgreSQL. 
Конфигурационный файл базы данных находится в application.yml: spring/datasourse

### Запуск проекта
Чтобы запустить проект необходимо запустить файл JobanaApplication.kt
```run JobanaApplication.kt```

